YouTube ban 侵侵

等緊侵粉出招還擊。

Rumble 爭直播

未審先判

加速師

今次真係等睇全美國暴動

唔該比個utube 代替品出黎
不過都要班utuber 肯放棄utube 先得

一早有
叫lbry

問題係咪真係代替到先
介面有冇得比 功能有冇得比
仲有最重要d utuber 過檔可唔可以維到生

台灣好多都過緊檔

只要你睇開果幾個ytber有開，轉lbry易過quit fb wtsapp好撚多

過緊檔呢d 我唔想知
我淨係想知係咪可以真正取代到

我講緊個問題咪就係要果d utuber 肯過檔囉
功能可能都其次
最重要係拍片賺錢條數有冇utube 咁多 同埋係果邊個地位會唔會可以比返同等地位佢地 例如係utube 過左10萬有個銅 過左唔知100萬又有個銀定金
果邊一定要比返呢d 類似既地位佢地 佢地先會諗過檔 因為你要知佢地係utube 有左一定既地位 唔係人人捨得放棄

自己試吓咪知囉
唔通連登仔話取代唔到就真係取代唔到咩...

而家好多同類平台，又rumble又bitchute，唔知最後邊個能夠跑出

我唔係講緊呢d 取唔取化到 你望返我上面講既野

你問

然後有人話陸續有you tuber過檔
跟住你又話

我唔想知陸唔陸續
我想知係咪真係有條件令到utuber 過檔

有無代替品
想轉好耐

有

不過你都會當睇唔到 唔想知

我問好多野 冇人答

你老味你YouTube夠撚膽得罪我地愛侵連燈仔，注定乞米啦

佢弱智

唔關虛榮事，你搵到個平台養得起佢哋就得
宜家啲youtuber大部分都係全職靠收youtube廣告費做收入
所以黃標先會嘈到拆天
基本上黃標係唔會阻到每個人發言權
不過衰在阻人搵食同埋唔會出現喺人哋首頁個推薦度

我睇dailymotion

咁你個標準係咩先
有人過檔亦有人唔過,有啲人甚至唔知道lbry係咩黎
每個youtuber既諗法又唔一樣,點保證一定令人棄用youtube

所以係咪可以搵到同樣多既錢

好波

做到出埋面

大家咪用YouTube la

仲睇到d片

當佢係恐怖分子咁打

恐怖分子都冇事

一沉百踩

一堆膠硬係到討論取代youtube嘅可行性
你講得嚟都down咗lbry啦
唔完全轉都download谷個熱度呀嘛
仲有youtuber係可以騎牆
你唔down
youtuber轉鬼？

條款嗰方面應該有唔少做緊研究同比較

不過實際講，如果無條件
又點會有人肯轉呢？

D民兵攞晒M16級以上去到DC啦！

個個二百磅，6呎高

條腰有晒彈夾！

lbry 有冇app 我係app store 搵唔到

班傻西Del左YouTube未？

笑死Gab即刻係下邊留言

Youtube 多廣告到仆街

介yt未？

真係cls

做愛侵力真係慘，之前又話制裁港共官員好開心好似好勁咁，但風水輪流轉依家自己乜都要罷用

壹加壹一定是你彈的太像原版了Ai無法辨別2 weeks ago (edited)96316

連登仔又扮睇唔到繼續睇試當真

慢慢黎兩邊都up 片先啦, 你唔行第一步點會有改變

而加邊個係莊邊個係閒呀
如果觀眾轉佢地有得唔轉咩